自從博覽館唔見兩部電腦，就接到好多詐騙電話

大家覺唔覺？

仲要扮local no. 852 開頭

專家又話有加密，應該偷左都攞唔到資料...

又話報左警...到底查左去邊呢

屌 係wor

多咗好多詐騙電話同電郵呀